觀塘區議會全會 主席阻止議員為反送中自殺者默哀

【觀塘區議會全會 主席阻止議員為反送中自殺者默哀】

第22次觀塘區議會全會，9位非建制議員提出動議，希望在開會前為反送中自殺人士默哀一分鐘，但陳振彬主席無視動議，陳汶堅議員多次舉手但主席扮睇唔到，最終非建制議員在中場休息前站立默哀，同時陳振彬主席繼續發言，討論其他議程，極不尊重死者。

到會議尾聲，陳振彬主席又否決非建制議員提出討論逃犯條例嘅議程，理由係動議文件冇9位議員全部簽名，唔合規格，亦僅剛好在10工作天限期前俾文件秘書處，時間闖拙秘書處不及處理。潘任惠珍議員反駁，過往有大量即場動議嘅議程，例如處理山竹清理塌樹，只要議程有逼切性就可討論，需要10工作天前提出只係藉口，而且9位議員可以即時在動議文件補簽名。陳振彬主席最後仍然宣布不討論和會議結束。

講返其他會議內容，今次醫管局總監來報告下年度工作計劃，很多議員反映東九龍聯網嘅急診室、分科診所、專科診所、癌症中心、夜診等嘅服務都嚴重不足。醫管局總監回應話，財政資助已經加到盡，現時困難係醫院冇空間再增加設施，要等到2024年聯合醫院擴建完成才有望改善。即係話，觀塘居民未來5年仍要忍受極缺乏嘅公共醫療服務...

原文轉載自:

陳振杉
上屆差D就可以整死佢

Save 定呢段新聞幫佢宣傳

11月一定要主力做低陳振彬, 蘇麗珍, 馬軼超等人

有冇人出黎選先得

推

泛民咁都唔出盡人馬嚟選嘅話...

原文中呢位人兄會打康樂

好冷血

屌佢老母我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

太困難，朋友住佢個區，養成班義工

屌，一早就睇呢條陳振彬唔順眼